有無人玩緊 DDOG.US

佢個名好正
我無入場 但準備今晚入
有無師兄已經hold緊

高j左

我相信仲有得升 師兄唔洗驚啦

$42 入

上星期五 $52 放左

連登開post，準備走鬼

我覺得我都睇得幾準呀

升完先開post有幾準丫

插5%，比連燈仔害死

巴打依家仲入唔入好

唔好入啦
成個市都跌緊 充滿不明朗因素
啦
都係果句 呢隻實升
不過唔知升幾多